瘦底有肚腩，是咪人生一大悲哀

出到街成日都要留意自己係咪挺胸收腹咁行

btw 想減走佢，但係靠跑步係咪會愈跑愈瘦

求巴絲比建議小弟

利申：間中做gym，聽啲frd講重訓後跑步最實際

去力威啦

無錢

打拳喇 快速消肚腩

利伸 我都係瘦底 做唔做運動都有腹肌

同跑步比有咩分別

我極少去跑步
淨係打波 以前打過下拳
每一個動作都要用到腹部肌肉
好快練到

聽講肚腩比到d女安全感 好事黎架